有無人見到姜濤個麥當勞廣告就反胃？

大頭仔扮cute，講嘢又有鄉音，男人老狗咁厚粉，b for 你老母真係唔明點解咁都有得紅

麥當勞仲唔夠紅?

把聲好gay

好尷

唔岩音

要幾有自信先可以自認姜B 我姓何 可唔可以叫我何B

低B

And you say I love you~~

身體就係革命嘅本錢

好噁心

係bacon呀～

佢啲懶音 咬字真係好難頂 仲要塊面愈嚟愈大

何守信，暱稱何B、阿B，香港電視節目主持人及司儀，有多才多藝的人之稱「金牌司儀」的美譽，另有「花王」的綽號，現已退休，前無線電視節目主持、藝員，無線新聞兼職新聞記者及主播，亞洲電視節目主持、藝員，亞視新聞主播，香港電台新聞節目主持。

剛出世？

唔明點解你地咁反感

我就覺得無乜野

地鐵見到扮high又扮食包，有少少。

唔明點解講野有鄉音

何守信還何守信

係佢叫我去食

Oh i say yayiyaya
好似F4首歌

上海仔嚟

何B 食到笑哈哈

Ching，牛b死了

好想同佢互含。

唔只麥當勞，佢仲有好多廣告，無處不在咁，想避都避唔到，呢樣先最煩
本身唔憎佢，但依家真係周圍太多廣告，令人覺得煩厭